# TokenRing

IBM -> 802.5
4 MBit/s 1985
16 MBit/s 1988

**Топология:**
Кольцевая - логическая
Дерево - физическая

**Контроль доступа:** передача токена


## Форматы кадров

1. токен
2. информация
3. перерывающая последовательность

* PR - preambula
* SD - start delimiter
* AC - access control: 3 бита - приоритет, 3 бита - token, 
* FC - frame control
* DA - dest address
* SA - source address
* Data
* Frame check sequence 
* Ending delimiter
* Frame status


